（國師不如入保蝗黨啦）陳雲:由於香港商界及人民不懂選擇領袖及立法會 中共直接統治香港

陳雲：林鄭月娥不封關，立法會無所作為，習近平先生主動取消大陸人來港的商務簽證，協助香港封關。中共出入境管理局，向全國公安機關出入境管理部門和口岸出入境邊防檢查機關發出通知，要求各地出入境管理部門自2月7日起，暫停辦理中國居民赴香港商務簽注。

從此事可見，由於香港商界及香港人民不懂得選擇領袖及立法會，中共直接統治香港，架空一國兩制，香港澳門化，由黨委統治香港，反而更好。澳門政府的醫學設備不如香港的強，但防疫方面、保證口罩及糧食供應方面，完勝香港。

泛民還協助香港醫護人員罷工，敗壞香港醫學聲譽，由中國駐法國大使在歐盟面前譴責香港醫護無恥。香港人投票給這些泛民議員、區議員，結果就是在國際上丟香港人的架，令香港的醫學聲譽一敗塗地。
香港有得救，但香港人無得救。

高登不如直接變藍壇算 可以旺返好多

其實點解兒登咁鍾意幫條撚屌make noise

諗住捧佢入建制

2020都仲信呢舊雲你就真係一舊雲喇

直接用建制派身份參選立法會 實大把fans

睇下高登

拉

可以直接叫佢共諜了

佢自己咪就係隱形建制派

我意思係話公開入建制派，吸納新支持者

共諜係暗共 一早已經係
依家係明共 夠班入保蝗

由頭到尾得佢同佢講嘅支那領使屌醫護，國際聲譽幾時有受損？屌佢老母鳩嗡就叻

所以咪叫佢直接入保蝗黨算 無謂扮

陳雲又話現代醫學係陰謀既

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

人哋係中共座上客、美帝潛在代理人

陳雲死全家

成個共狗咁
美帝潛在代理人？
除非美帝都奶共

屌 我笑緊佢

冇嘢了